有無人記得細個玩過數粒

有無人仲記得呢樣野既存在
小學雞個時有盒數粒，但係唔係用黎計數，係用黎砌機械人

岩岩仲搵到有細路砌陀螺

數學呀sir最鍾意

有
小學一年班學校逼買
扮整唔見成日叫老母俾錢去校務處一盒一盒咁買返黎當積木砌